賜一個正常造型俾呢個女仔已經足夠靚了...

唔好搞咁多野喇

公仔麵頭

收到風，set頭果時造型師漏左佢，最後用左5分鐘是但搞出黎

唔好再搞我條女啦

公道講句 依度係唔錯
但係自從得罪咗工作人員同識咗紋身佬之後就愈嚟愈柒 就嚟柒過阿閪

炒晒公司d造型師la...

希望可以炒晒公司d造型師

睇漏眼..

同爸爸講..

整色整水

係咪中左幻術

有咩可能睇漏眼

爸爸靠不著的

隱咗...

其實係紋身佬搞壞彩搞到佢成日標奇立異

施兄識貨

你屈人

我一向係識貨之人

好正 床上搖得 床下吹得
諗起都扯旗

你up乜春啊...

仆街第一張gif睇耐咗竟然覺得彩好似真係幾靚女
有少少明點解你會想射精她

彩瑛開始正

同定仔一樣
要食真啲先知

一向正

定不了